從車震事件, 周樂兒事件都可以睇出毒能輸MK仔幾條街

近排好多單呢D公眾性醜聞, 個共同點都係條女好Q正, 白滑長腿叫聲淫而吊佢條仔往往係D 性格MK不得了既高大男, 仲可能係一腳踏幾船果隻, 朝早同索爆未婚妻扑野, 晚上就同保險雞車震, 嘩, 日日都有得對住正女顏射任插, 短裙黑絲屌西裙應有盡有, 性福都不得了
相反你地D 矮毒油臭既毒能只可以係屋企打飛機
社會成功人仕:

毒能:

搵唔搵你自己呀?

Kelly tse最撚癲
盧斯達->狗->陳浩天
都唔知係咪做間諜

點解要遮自願嫁深藍既藍絲賤雞未婚妻個樣

佢而家點，仲係咪同堡主一齊